特朗譜最快將於明日出院返回白宮

重快過肥john好返

CLS

美國醫療>>>英國

侵侵

咁撚快?

無話康復 只係繼續療程

真係似劇本

美國最top 既醫療 醫佢

TRUMP >>>> JOHNSON

體質好過BJ

乜柒資源都有
連藥都唔同D

癡撚線有冇咁快好返呀

小粉紅崩潰了

應該未算好番番到去白宮要繼續比藥
只係已經冇燒呼吸正常唔洗住院